當獨裁成為一個事實既時候，我哋仲有啲乜嘢可以做？

0425: 「當獨裁成為一個事實既時候，我哋仲有啲乜嘢可以做？
革命就係我地既義務，依個係唯一既方法。」

光復香港 時代革命

Push